                    Javascript - Opérateurs de comparaisons     
    

_les opérateurs de comparaisons permettent deux éléments entre eux
il retourne des boolean**_

_// Égalité simple_

Let nb1 =10;    

Let nb2 =10;

console.log('Égalité simple :' nb1 == nb2);         

deux = égale c'est un égale simple, la comparaison se fait en nombre et non en genre


_// Inégalité simple la syntaxe est différente on utilise un point d'excalamtion !_

let nb3: 30;    

let nb4: "19";

console.log('Ingalité simple :' nb3 != nb3 != nb4)      

;
_le ! est utulisé pour l'inverse montrer la différence donc différent de =_


/_/ Égalité strict même chose que le simple mais plus en valeur mais en type et on utilise trois ===_

let nb5 =10 

let nb6 ="10"

console.log('Égalité strict :', nb5 === nb6);

_// Inégalité strict_

let nb7;
let nb8;

console.log('Inégalité strict :'nb7 !== nb8)


_// Strictement supérieur. Pour vérifier le relationel on va utilisé le signe supérieur a >_

let nb90;
let nb10;

console.log('Strictement supérieur :', nb90 > nb10);


_// Strictement inférieur. on utilisra le signe inférieur <_

Let nb11 =10;
let nb12 =10;

console.log('Stricetement inférieur : , nb11 <= nb12')


                    Javascript - Opérateurs logiques.

ET Logique => expression1 && expression2 = true ou false si l'une est fausse où toutes alors cela
renverra un false.


OU Logique => expression1 || expression2 = true ou false en fonction si l'une est vrai où toutes alors cela
renverra un true.


NON Logique => !expression donne l'inverse de l'expression ("!!" sert à savoir si une variable est définie).


(Les parenthéses sont une priorité dans l'instruction)



            Javascript - Opérateurs d'affectation

un opérateur d'affectation assigne une valeur et une variable

variable nb et valeur =